［痴線］用左滴露沐浴露洗頭洗面

而家塊面好似扯住扯住咁

上次我個friend都咁樣，跟住⋯⋯⋯⋯
RIP

用過黎沖涼
痕到仆街
之後唔敢再用

樓主玩命

樓主平時用洗頭水洗面

唔係

用過洗潔精洗